點樣駁呢堆藍屍成日講嘅point?

同藍屍親戚食飯最常聽到嘅5大問題：

1. 暴力真係唔好囉 你哋有咩訴求都好 點解要用暴力？搞到幾多無辜嘅人冇咗份工 好多人三餐都有困難點樣得閒幫你搞政治
(面對住警暴同唔願意回應訴求嘅極權政府，暴力都係呢個政權逼出黎，既然和平冇用唯有用暴力，呢個point好容易就駁返藍屍個point，但係我係到諗：馬斯洛需求層次最低層就係生理需求，成功建立到一層先會上到上一層，的確如果有人連基本生活都未維持到，咁佢地又點會有追求社會公義嘅需求，感受到自己係社會嘅用處，從而追求民主自由？呢個真係唔知點駁）

2. 政治呢啲嘢唔係我哋普通人玩㗎
（姐係代表只有高學歷，有清晰邏輯思維嘅人先有資格參與社政？參與社政係每個人與生俱來嘅自由，唔係參選議員先叫參與社政，平時投票已經叫做參與社政，咁為何普通人唔可以接觸政治？）

3. 美心做左啲咩？嗰個連0.1%美心股份都冇嘅太子女講左句放棄年青人就要搞美心？美心集團由頭到尾有冇出過聲明反呢場暴動呀
（我上網搵左好耐資料，個太子女得好少股份係事實，佢稱唔上係美心股東又冇喺美心做過野，其實點樣破壞美心都唔會影響到佢，但係佢話放棄年輕人呢點香港人係唔會放過佢，由於佢個身份係「美心太子女」，所以就要抵制美心集團？唔知點解點講都講唔通咁，反而如果話美心背後嘅怡和集團支持同擁護一國兩制，支持港共政府，係藍色商家，所以要抵制美心集團咁講好似會合理反駁到）

4. 你哋打爛優品360做咩？個老闆係福建聯會榮譽主席就係福建幫？點解福建聯會會等於福建幫 咁係咪代表香港所有嘅福建人都係黑社會？
（我搵到360個主席接受咗好多報章訪問，連蘋果都做埋，仲同蘋果承諾：如果有人證明到佢自己本人或者360同福建幫或者黑社會有任何關連，佢願意捐晒優品360嘅全部股票出嚟，抵制360嘅原因其實係因為360主席係福建聯會榮譽主席？但佢同蘋果講福建聯會總共有300幾個榮譽主席，只要捐錢就做得，係永久嘅，佢覺得自己作為福建人捐返俾自己同鄉好合理，唔可以咁樣就話全部人喺福建幫，呢個我真係駁唔到，同埋我個人一直認為福建幫事件最應該抵制絕對係富臨集團，明明北角嗰日影住晒班福建幫係喺富臨酒家裏面行出黎同喱埋，真係好難證明360同福建幫有關，另外滅火筒事件，我覺得cctv翻拍/剪輯可能性極低，因為底片真係改唔到，唯一有個合理原因抵制360就係曾經有店員係360制服手足再報狗）

5. 你哋口講要自由 但係不停打壓另一方意見 唔岩聽就私了 咁你哋一直暴力落去恐嚇人 最後社會咪得返你地一種聲音囉 呢啲叫民主咩？
(區議會選舉已經反映咗全港多數人民意，係呢種情況下，作為少數派唔係應該反省咩？點解自己會由多數變咗少數？你哋一直支持開嘅嘢真係啱？其實會唔會考慮到社會係時候要改變，尊重而家目前香港多數人嘅民意？民主就係要多數服從少數，而家藍嘅仍然有得出聲，有得喺議會參政，有遊行有集會，只係話題性同人數都比較低囉）

利申：如果我係五毛/pr/洗白/分化 我死全家

只係想學術性理性咁討論下呢5條問題，睇吓唔同手足有咩意見

問藍屍：

1.港共、支共高官嘅仔女喺邊度讀書、生活、食邊個國家嘅奶粉

2.有冇英美澳紐等國家嘅人屈貨櫃偷渡去中国？

其實都駁到爛㗎啦，藍屍唔係唔知，而係扮睇唔到聽唔到，最核心果點，明明條例又係你搞出黎，暴力係因為你唔理，有得揀邊個想出黎？
一個人俾人強姦，咁佢反抗，而你班藍廢人就係企係格離鼓掌嘅垃圾，仲叫人唔好搞咁多野
黎黎去去都係陰毛論，叫佢少d妄想症啦
4個字 回歸原點

我唔知啦，我就中立既，唔搞到我就得，乜嘢美國制裁呀果啲係啲高官既私人野，唔好為左佢哋幾個人搞衰香港就得啦

屌你老味以為睇緊一年前既post
藍絲提出黎既弱智問題你都唔識駁你真係連弱智都不如

駁唔到架啦

即係有人心臟病發暈左喺路邊
藍絲一句：關我咩事
咁邊有得駁 的確唔關佢事
藍絲就係一種自私自利的生物

唔洗理佢地 慳返淡氣 明既一早明 肯接受既一早接受
或者有人仲有耐性同毅力去嘗試改變 但個個人一定唔係我

學下泰仔同奶茶聯盟啦
無得convert㗎，串下佢哋反而佢哋會自己收皮

對住藍絲基本上用四隻字就搞掂
關你撚事
到而家仲係藍既基本上救黎哂氣

如若無理，不攻自破

唔好搏
講咁多做乜

真係未訓醒又loops過呢d扮理性，籃絲問黃絲問題

最後一點
民主咁對人，咁都要對方係認同「民主」呢個概念先得
如果對方係獨裁既支持者，姐係連「民主」都唔認同既話，咁當然唔洗理呢班人啦，因為民主要受你玩既前提係你要認同民主，如果唔係咪姐係比你又食又拎，又要做雞又要拎貞節牌坊？

長到唔想睇 就講你個1 其實係有好幾點

暴力真係唔好囉 你哋有咩訴求都好 點解要用暴力？

暴力當然係最後選擇
但當人連基本自由都受到侵害時
武力反抗係必然
老土少少講就係官迫民反
唔通辛亥革命係靠孫大炮寫幾隻字達成？
藍絲最鍾意講嘅日本仔都要靠兩粒原子彈收皮
再唔係攞返毛澤東句槍杆子出政權
點解美國點解要有槍權？
連耶穌呀 都要去聖殿暴力清算賊窩
又如墨家即使講非攻
武王伐紂都只會算係「誅」
係義舉 因為講到尾
自衛而已

搞到幾多無辜嘅人冇咗份工 好多人三餐都有困難點樣得閒幫你搞政治

產業單一化 官商勾結
港共唔花錢喺民生
反而年年千億級別錢大白象送中
甚至唔封關搞到肺炎肆虐手停口停
冇主權嘅地方加唔用常識嘅政府
係三餐有困難嘅主因
唔得閒唔緊要 試下欣賞下幫你搞政治嘅人

時至今日呢啲問題
正常連登仔冇可能唔識答

其實唔需要駁
一係就你有你講，講返你嘅point，唔需要畀佢帶住嚟講，你要明白黃藍都有好壞，唔需要執著完美無暇
一係就hea佢，因為就算你完美屌打佢，佢都唔會因為你嘅完美回應而改變立場，佢都係會繼續用返同樣問題質疑其他黃營嘅人

唔洗駁，唔計所謂top1% 果堆富豪藍屍。
其餘既藍屍根本就係一堆盲目順應強權既失敗者。
試下美軍真的來了，分分鐘先衝出黎講 This way sir會係佢地

1.政府做唔好先搞成禁
2.就係你一直唔玩先搞到禁

3同4可以搵番上年po
我記得好多人整理曬
懶得慢慢搵

5.先唔講私了原因係咩
有好多都有一定原因
就算做錯左都同民主冇衝突
得一種聲音都可以民主

樓主正宗回帶西

721都一週年啦 重咁心機反駁啲藍絲

同佢地講完咪又係扮聽唔到
跟住下次再問返相同問題，你又答返相同嘅嘢，再無限loop
你估真係可以說服到佢地咩
求其一句「哦，你鍾意啦」咪算囉

As long as佢哋係合法個邊
點駁都無用
佢哋實有方法自圓其說

其實根本有常識嘅人都知道哩個政府做得唔好
就算唔講逃犯條例引起哩一大壇嘢
香港生活成本高到冇人信，造就咗唔做嘢冇收入都會極大影響嘅情況，久而久之令香港人成為港豬，唔好講夢想，搞掂兩餐再講
最後結論，要醒始終會醒，唔想醒，由佢訓到死

最佳答案